9月中遊大阪， 你又喺1個人？

一齊傾下分享下

去邊玩

毒遊lm

食野，景點
你地呢？、

10月毒自去
除左機票 乜都未搞

有咩想法？
行程？
因我也首次毒自去、

我之前有去過，今次去4日
打算留3日京都 淨返嗰日係心齋橋難波嗰d行下就算
冇行程 行到邊食到邊

9月尾去呀
第一次自己去

me also first time 一人行

巴打幾多號去

我九月尾一個去
大家諗住邊邊？

我想試住下capsule hotel,你冇巴打試過?有冇推介?

都係食下野 行下街咁

神戶呢？

17th 一個人

一個人可以食燒肉午餐, 又平o的.

good idea

一人玩彈珠机？我吾識玩haha

9月尾五日京都。

九月頭七日一個人京都

一個人去玩上癮

喺你老母臭

十一月 一個人 七日
北上去金澤 富山 高山
頭尾一兩日會係大阪

第二次獨遊
上一次一個人去左東京 北海道 名古屋

早幾日買9月23去四日

12-17 /9 獨遊

遲你一日出發

巴打我都係個日到

本身朝早見到 22~25 1000有找
夜晚再睇就要18xx
所以買22~26都係12xx

買咗jetstar 做大種乞衣

9月尾第一次自己1個去
去邊都未決定

enjoy?

咩意思？大種？

hkexpress?

上次我五點幾一個人燒
隔離台有個日本叔又係一條友食緊
你怕奇怪咪唔好晚7-9去囉

其實有咩好買shopping?

jetstar

衫 野食

9月14
去睇日職

去嗰幾日 幾隊都作客

good idea ar

分享下你行程

9月中or10月頭
一人7天遊日本

九月中去神戶睇恩尼斯達

係咪睇對大阪飛腳？

係
8月5號果日遲左買飛
無靚位坐
估唔到咁爆

係啊，好彩我個日即刻買到最前個段
要成8000yen 不過有小白睇都值得

買左呀
都係4000yen d位
我同同事去
要前後坐

你地住邊到

心齋橋

大阪C個塲有跑道，好厭好遠離草地

wasabi hostel
第一次住hostel
不過去得果四日是但啦

9月尾十月頭去東京
自己

難波，心齐，道頓都ok喎

wow 一人free d

但乜都未plan 太忙

凍兄、imax兄，完左神戶塲波即晚回大阪嗎？諗緊交通

我會即晚返大阪啊，去心齋橋都係一個鐘左右

我諗住下就去完有馬溫泉再去睇神戶

有馬溫泉在哪呢好似聽過個名喎

一個人可能有時就係唔聽plan,見邊度就去邊度先至free

番呀
番去食碗拉麵lor
我三晚都住大阪

其實我也未睇怎樣來回神戶是否也是jr簡單直接

唱歌好完9pm....

塲波

唔知會唔會有大班球咪返大阪

923 7日

我去過唔會
因為我遊客叫貴野仲多過人地兩個人

係神戶附近，不過都要搭成粒鐘車

仲有車番呀
而且我之後果日要坐0920機番香港

00:40 land
諗住搭05:50 JR出市區

book唔book first cabin訓下好
過得關黎可能都點幾鐘

wow 行程緊密

JR 出市區無夜車？

會用pass 所以應該會搭第二朝架車
岩岩搵到原來有d收費既lounge
可以買幾粒鐘時間係入面休息

想睇就book first cabin 啦

姬路神戶一日
一日白濱仲可以加咩地方落去?

在机埸內？

今日獨自飛大阪 九月三號先返

which one which one ching

happy share ching, 等你靚相

第四次去，今次諗住去埋四國同搭JR上名古屋

關西機場first cabin 喎

我都諗住姬路+神戶 ching可唔可以分享下路線

thx thx want to know too

你地係諗住買電話卡定租蛋？
會唔會開個tg gp 到時夾個時間食啲人多先食到既野

應該早上去姬路 夜晚去神戶食牛

BOTH
唔會

都要做下research
我未去過日本

有無話想去邊

聽講姬路淨係行姬路城同好古園？
神戶我諗緊去埋有馬溫泉同埋六甲山唔知會唔會好趕

獨遊兩樣都買

我又係第一次去 research左成個月

岩岩俾女飛左
諗住10月攞假散下心
巴打可join?

我仲未得閒上網睇
淨係睇過下啲旅遊書
但好期待

好似有D
有馬落去六甲山 架纜車16:51最後一架

wifiegg 好似$15/日 試下咩料先
有兩手準備好D

催情朱古力

我又係買左書睇

如果二選一你點睇

我聽講日本機場既wifi蛋好用 btw你買邊種電話卡 貴唔貴

都有燒肉餐廳係專比一個人去
例如空

你地機票大約買幾錢
坐邊間

六甲山
睇過幾正

日本WIFI蛋租過幾次 都可以 但都唔平
電話卡買開ez nippon

I see, 以為first cabin station

我用鴨記7日sim呀

食野夾到可join喎

其實你幾多號去

可以啊 夾下

岩岩自見到呢面Post
13-19

係幾靚既
上次上去滑雪 勁失望

hk express

yes yes

幾正喎

13 0600 land

都係9月去 希望唔好日日落雨

已經mark低左

you also hkexpress?

雨季嗎？

1xxx, 千中左右一般，有上下

想1月去
但又唔想坐hk express

12 1450land

我都有小小擔心 希望日日放晴啦

味book 應該都係難波附近

食雪糕新地

買唔買pass

13 0630 land

毒撚留名

要咁貴

13 ~18 獨遊

我都吾知呀、未check

gogogo全 市內？

j league 神戶 vs 大阪已full

梅田JR到三宮站 good?

成個行程你會去邊先

大阪市內多，一天神戶，京都應該次skip haha

原來都幾多巴打都係果幾日
樓主約定一晚大家食野啦

我都諗住11月去
機票最平可以幾多？
有冇平價酒店？

竟然市內多

諗住神戶京都奈良1日 大阪3日

去神戶睇日職小白對廢托

上次去左奈良……京都又麻麻……不如去和歌山

上次周圍去 差姬路未去

我試過凌晨係心齋橋間力丸一條友食
開頭有幾檯人都食緊，最後得翻我1個，好似包場咁

凌晨呀嘛
btw好唔好食？

當然好食啦
埋單好似4000yen有找

頂原來我之前mark低過呢間諗住食 但最後冇食到！
你呢間同樓上巴打嗰間都好似好正

雖然我唔係食過好多間，不過相信日本好多燒肉店都好食既
我去力丸食係因為佢有一間係收凌晨4，5點

日本應該冇難食既餐廳既（慶幸冇中過伏
收咁夜 咁我到時搵嗰間當宵夜食都得

國產牛都幾好
散叫就燒肉一丁&板前燒肉一斗

想要平機票
我諗廉航會大機會有
而家買定 應該可以1500左右來回
酒店睇下你想住乜
平有平住 貴有貴於
不過大阪酒店對比東京黎講
真係平好多 而且好多都係有房
平到一個點 $100左右可以住一晚

慳埋慳埋 應該夠你去轉飛田新地

心齋橋唔止一間力丸
你可以係地圖search燒肉力丸，佢會show 埋營業時間
得一間收凌晨4，5點

即刻搵定
謝謝巴打

9 月中1 個人去

11月hk express 有平機票，時間去程一般，回程下午6點左右，買行李就1500左右，唔買就1千有找

你地會幾點鐘左右到球場
會唔會買埋主場紀念品

有睇森美啲介紹有幾間想跟佢試試

which date? haha

thanks ching

1個好想hea到爆……

真心覺得 hk express 有時間 平日搭OK
大時大節 或者行程set得好tight
真心唔想揀佢

大時大節 差唔多一定出事咁濟

除左hkexpress
仲有邊間好
國泰 1月要32xx

如果你要平，又要靚時間既話
可以話無

咁正常唔係廉航係咪呢個價左右
未去過大阪

之前我買左10月蜜桃航空 13xx 連來回行李
凌晨機去夜機返

都算正常架喇
唔係廉航通常都起碼2500up
你三千幾，可能撞正peak season掛

11月10號
我11月5-12號去都plan咗睇呢場
但唔知幾時開始賣飛

單打？
其實我自己覺得凌晨機去就唔算靚時間既
比著你真係朝早6，7點落機有地鐵搭又點，搭飛機果3個幾鐘又未必可以訓足全程
通完一晚頂係咪真係咁好精力落機去玩先？

所以我自己就寧願早機去日本

9月頭京都
咁大個女都係第一次去旅行
仲要自己一個
又緊張又膽心

係
佢得呢個時間揀 同埋我比較過其他航空公司 價錢貴好多 時間又差就冇再考慮
打算落機之後直入京都 第一日諗住周圍行下食下嘢就算

唔洗緊張！好好享受下個旅程！

因為我 14 15 16號係參加大阪嘅藝術博覧會
得夜晚有時間出去行吓
所以13 14 15 16 都會係大阪市內
17 號是旦出一出去即日返，18號走人
搭港航

usually around 4 weeks before

巴打精力真好👍🏻

去完會返唔到轉頭

有art show?

襯後生仲捱到眼訓 過多兩年應該唔會再揀凌晨機

神戶仲有咩行/睇/食？
本身都冇諗去神戶 但發現到呢場波
所以plan1日去睇
12點波睇完都仲有好多時間

食神戸牛 不過好撚貴
上有馬浸溫泉
夜晚可以去神戸港，個景超靚

參展～ 襯後生追吓藝術夢

有冇去過天橋立 雖然離大阪都幾遠

請教一下 如果我凌晨食完 但住天王寺 有咩車可以返到去
又或者假設我行路 大阪凌晨路上會唔會危險？

出咩事

好靚

除左的士，我就唔清楚喇
因為天王寺比較遠左少少
我果陣都係心齋橋行返落去難波，一條直路非常安全

我估係delay之類

前年聖誕去大阪 搭香港航空本身11點機 DELAY到兩點幾三點

1月頭咋諗住
1月會唔會好凍

因咩事delay先？

未試過1月去大阪
試過1月去福岡，平均0度左右，我覺得都幾凍下

上個月去台北都delay左成粒鐘
一上機就訓左45分鐘
打開眼仲係香港

邊度影

六甲山

好似北海道有風雪

凌晨 你預無車喇
試過心齋橋行返去天王寺果頭
但不建議凌晨行
始終果頭治安都係一般

一係食到收舖
去附近24小時營業舖頭 等頭班車

心齋橋同道頓堀之間有間驚安之殿堂，24小時營業，可以慢慢行
同力丸既距離都算近

9月中既約個食飯都有得諗喎

free entry?

大家會住咩,住邊度？

點解要派膠

打撚曬殘體都冇人屌？支那剩種入侵連登

我吾熟forum,原來這表情是膠sorry sorry

我應該道頓堀個頭

thx ching 寫低先，會去haha

新手haha

手機自己出架

難波 心濟 邊間Hostel 多人
差唔多要睇定
上次住個間一個人訓12 床房...

第一次去 果度係咪交通方便d？

垃圾蝗蟲死番支那啦 上乜撚連登 你唔打殘體部電話會自己出？

但聽講上得去都用空大半日

Lm

9月20去8日7夜,7晚都住大阪心齋橋，有冇行程推介

所謂交通方便
係講緊近濕平買野地方

等於旺角咁

成間房 得你一個人定點

大阪hostel平平地
已經有間單床房喎
除非你話想識下人
否則 真係唔好慳 慳亦慳唔到幾多

一早book左住天王寺first cabin 有冇人知附近有啲咩 or有咩邊度可以睇到

買本旅遊書，然後將你住果到定位，咪睇到附近有d乜囉

再唔係如果連旅遊書都唔想買，咪將住果到定左位先，然後去書局睇旅遊書

係大阪同京都住過hostel，好似要hkd$200一晚

近地鐵站就好多地方都方便
如果有睇地圖既話，梅田，心齋橋，道頓堀，難波，基本上係一條直線

買左長空 但想去既地方都妹小講

岩岩睇日本天氣預告 需然仲有十幾日都未會準 但睇到14-17都落雨

10月頭大阪

9月尾自己去

想見下人無咁孤獨
上次住成間房12 張床得我一個...

都差唔多
我上次大約十二點一點去到
食個神戶牛lunch
跟住就上山
四點幾開始日落

帶定遮啦，未必落既

聽講尾班車落山1630？

只寄望去姬路果日天晴

No
我嗰次7點落山

有同感，獨遊都想見多d人……為何你上次12床得你一個？which month?

19/9 9天，名古屋入，大阪走

應該開個tg group加晒d人

準備10月自己去
第一次去日本 有d緊張

十月尾去係咪冇紅葉

28Sep 毒自去大阪
神戶牛+神戶勝利船

最緊要有錢係身同電話上到網就得
因為好多地方都可以係地圖搵到
如果唔識日文就down定google translate，因為有d日本人係英文溝通唔到

利申: 唔識日文

真係有d驚去到溝通唔到 雞同鴨講

你地多數唱定啲錢去然後全部錢跟身？定一話會唱一半份去到再海外提款/碌卡

就係諗住咁先會好好笑

我會唱哂自己預算洗既錢先
另外會再帶d錢旁身，以備不時之需

試過上年係有馬浸完溫泉之後去搭車落翻神戸，
我本身上去有馬果陣係搭巴士既，但係走果陣尾班車已經開左
見到附近有間旅客資詢處就入去問下有咩其他方法可以落翻神戸，個職員非常有禮貌，全日文，我根本係聽唔明
不過好彩佢有張搭車教學，咁佢圖文並茂咁講，我就明喇
最後搭地鐵轉2次車落翻神戸
都算多左體驗既，因為日本基本上地鐵每條線既列車都唔同款式

其實最怕佢啲鐵路線 好似好多 然後同一條線又有分快速超快速

上日本個yahoo，search bar下面有個格有個地鐵既圖案寫住路線，㩒入去再將你身處既站同要去既站輸入，佢就會顯示路線，時間，搭幾多個站，轉車之類既資料，準時的

Thanks 巴 又學到野

你之前住過cabin未？
其實佢床下有個櫃可以鎖住貴重財物，當然啦，條鎖時就要自己跟身

未啊 但都唔會鎖完錢係房跟住出街？同埋個倉門有冇得鎖

倉門無得鎖
如果唔放心就全部袋出街，不過分開袋囉

唯有係咁 不過都打算去到會買個backpack 到時應該啲錢好放啲 係喎 巴打都係9月中去？

唔係呀
應該10月中會去東京

我諗我會去一次然後上癮

去鳥取啦，吸引好多

好靚
大約神戶港邊個位置？
諗緊去唔去睇夜景

小弟都打算1月獨自去大板

不用太憂心，其實好多中國人打工，所以你會聽到好多普通話 in restaurants shops etc

一定要睇夜景

9月中毒遊福岡

岩岩book 左難波間Hostel

只要你本身鍾意單打既話，係一定會上癮

我記得果到有間麵包超人博物館同埋有座摩天輪

其實想單拖去旅行好耐 同女人/屋企人去好煩
咁岩要銷假 又無拖拍 又一直都想去日本 咁緊係行動

一人喺有一人嘅free haha, 喺怕未慣lonely d haha

自己旅行過四次

岩啊 獨遊真係一直都想 去自己想去既地方 睇自己岩睇既野 食自己鐘意食既 lonely就好閒 反而會覺得享受

聖誕去USJ睇住人一對對

請教下巴打 除左黑門有冇推介邊啲市場 聽人講黑門好劏？有冇更好介紹 定其實黑門算唔錯？

唯獨唔去USJ
不過朋友話一人通道排好快

我覺得都ok 2300yen

無玩 影下相

12月中自己去大阪7日
仲捻緊住邊

黑銀？我打算9am到黑門 咁早會唔會都好多人？

其實好多日本人英文都唔差
更加唔好講日本好多外國人打工

今次我去東京
好多便利店都見到外國人打工

英文溝通不是問題

唔記得咩名
睇返相11點半買#haha
間舖都多人坐
不過一個人唔係問題

ching ,分享下個feel呀 thx...我未試過呢haha

yes 也是我此行的原因

I go last time, seems okay wor, 但好似要早d去……anyway好多中、台旅客去……個伙記也說普通話

唔洗點plan 鐘意食乜就食乜
可以係個景點到慢慢hea
六甲山嗰次買杯雪糕望個景
嗰時得負幾度

Me9月初去

我坐一個鐘車去本栖湖
吹左兩個鐘風 淋左兩個鐘雨
仲要等左架遲來巴士半個鐘

同其他人去 實被屌死散夥

之後仲要由風穴行落去青木原樹海度搭車
行左大半個鐘

咁任性 真係獨遊先得

聽到都free

明智選擇
然後返唔到轉頭

原來獨遊咁常見

單打4次too

仲有上年11月尾去名古屋
上立山黑部 富山啲邊封咗
要係長野嗰邊上
5點起身搭新幹線去長野 成7000yen
去到長野再轉巴士去扇澤 2600yen
扇澤買立山黑部pass 17500yen
終於上到去

Dum晒春

竟然

我唔會怕lonely
因為有時㩒電話果陣都會同d fd吹下水，搭下嗲
又或者睇靚景食好西果陣會影完po上group比佢地睇

英文自己都係一般般
不過真係有啲想學下日文

跟住倒數去咗啲寺廟倒數

巴打有無用Single ride?

有冇印象係黑門行同食用左幾多時間
打算去姬路果日起身就去醫肚

我麻麻玩機動遊戲
聖誕樹好靚

哩樣係真既

利申: 試過

我每次去旅行
好多時到臨飛之前果日
都未定酒店 行程

試過老秋鳩行一日
無目的周圍蕩

亦都試過行程定到連自己都頂唔順
其實有時旅遊 未必要去景點 或者做乜

人在異地 盡情放空
行到邊 睇到邊 食到邊
其實已經好開心

無錯 其實想自己去美國

但都係儲多幾年錢先

大約個半鐘到

都正路既 熱門旅遊區 我見好多都開830 900
所以打算最好去避開啲遲起身既

我哩條蟹棒1000yen
唔知算唔算貴

我都唔好 但係講key word對方都明
唔得 先再拜google 大神

呢樣真 同其他人去 有啲野真係未必個個岩
以前去旅行就通常人地去plan 自己就人地多

我諗我會去多幾時 同埋獨遊好似慳錢好多

去東京睇天氣決定去邊
酒店就試過朝早先去book

其實好羨慕 咁大個仔都未見過雪

我都唔知貴唔貴 好食就得

我覺得我地可以整返個旅遊tg gp

聽到倒數就諗起應該好貴 可惜做服務業無得放呢啲日子

本身想睇雪牆
之前同親戚同埋有啲細路 係河口湖無啦啦落雪
就掟雪球

你要快既話，半個鐘至1個鐘已經搞掂
入鋪頭食另計
有d係門口擺攤，好似掃街咁，快靚正

岩 咁先係享受
因為第一次去 除左真係好想去姬路外 都無乜特別點plan
淨係知大約自己想去邊

咁okay喎 應該可以gp埋一日

有好多野無得plan
今次本來想舒舒服服所以揀坐巴士出機場
點知撞正大塞車
比原定遲左八九個字先到

河口湖返新宿
我都怕有意外
所以突登早少少行完河口湖坐車走
原定四點到 但發生交通意外
結果遲左三個鐘先到

Btw 河口湖我下次只會坐去東京駅車
出機場 我一定唔會再揀巴士

我都plan緊，想去睇nba
但係仲未搵到平機票，見到d6，7千，但係要飛成30個鐘up
仲諗緊去唔去好

已經流緊口水

我今次去鎌倉都係咁
我只係定左要去聖地 寺 江之島 同睇煙花
其他就真係鳩行

Btw之前去姬路城 我係想去埋神戶同甲子園
我都唔記得點解最後無去

未必架，如果你本身諗住窮遊，就可能得既
但係諗住會買下野，食好西既話，預算就要多d

聽到都好好feel啦 不過應該超凍？

嗰次24號去十日 6k6香港航空
我覺得算ok
講真 無乜fd會節日去

真心 飛美國玩得分分鐘半個月以上 唔儲下錢真係搞唔掂
我十幾年湖迷 上年睇啲飛仲好平 今年貴到

我又係諗住痴神戶 開頭諗住上埋六甲山 但好似太趕頭趕命 最後都係決定姬路完就神戶鳩hea算

好似負六度
但又唔覺特別凍

我只係諗 同條女就比兩份 自己洗點計都抵好多

總會有機會試下

你本身耐寒

慳唔慳錢 睇你點定個行程
獨遊都可以花費好多

btw今次去旅行 其中有幾日book果間hostel有廚房可以用
夜晚果餐 可以300yen 上下搞掂 (包裝食物)
仲要食得幾好 舒舒服服
沖完涼 坐係電視前面一路睇一路食

真係好爽

不過講真 去得玩又唔會特別太計較既

應該好好feel啦 去當地同當地人倒數

獨遊真係要research好啲
去大阪無買pass(搭貴咗好多 )
去名古屋又無買pass(個pass日本無得買 ）

咁我最遲都係臨上機前幾個鐘book到步後酒店
每日朝早睇天氣消息
都話天氣唔好 陰天 落雨
但好好彩 到真係出去果時
又出太陽 又好好天

唯一只係去本栖湖果日 落左好耐狗屎
好彩 坐巴士去冰穴時 就停哂

我去果日 台風12號吹向日本
我走果日 台風20號吹向日本

睇新聞話日本平均一年都只係8個台風
到我走果日 就已經有20個台風

每日朝睇天氣新聞 都要爆句wtf

不過又好好彩
實際天氣又唔似打風

去旅行壞天氣真係好撚sad
希望月尾好天氣

上埋六甲山 又真係太chur
去神戶行下咪算囉

係啊 所以諗諗下都唔跟
有冇巴打玩過spaworld

唔係話想計
而係想舒舒服服咁食

今次去左食無敵家拉麵
係好食 不過真係太膩

P.S. 唔想等位等太耐 可考慮6-7點時間去 我就等左唔夠10分鐘可以入去食

魚生我又唔太好
食過一次後 都唔太想再食

出去食又要等位又要同人迫

我不如買返去hostel
沖完涼 然後慢慢歎唔好

大紙盒牛奶咖啡(約1L) 都係100yen
一路食飯 一路飲 真心爽皮
食完後 攞罐啤酒 生果酒一邊睇電視 一邊飲
真係未試過咁放鬆

呢樣我真心睇到頭痛既野

天氣真係最怕 但又無得避 唯有睇下有冇晴天娃娃

雖然話獨遊可以唔洗點plan
但都要有大方向

食住都可以唔理住
但係交通 一定要搞清楚

食同住 某程度上 花多少少錢可以解決
但交通 唔搞清楚 所花既錢 就未必係少少
甚至係連去都去唔到

係呀
可以貴幾倍

我上機前 有個風吹到去日本
仲以為今次旅行P硬K
點知到我落機果時
又陽光普照 好天到無得再好天
藍天白雲
天氣呢樣野 真係好難講

無記錯 好似大阪周遊咭好似有得平入場費

有冇心得 我對pass真心一頭冒水

所以我每次去旅行
我未必清楚自己想去邊
但係心中會有個List
會睇好哂交通點去 要坐乜野車 有無特別事項

交通呢part 搞清楚 花費可以少好多
否則 就要交學費喇

睇下你想去邊
其實可以參考下其他人遊記
好多遊記都會標示交通方面既野

其次就係去官方旅遊網站
通常都會有提到果個地區有無pass

其三 去書局打下書釘 睇下旅遊書

其四 就係睇下新幹線pass 有無適合自己

再唔係 就係上網問各位師兄喇

我睇pass嚟睇去邊

我之前都會係咁
但如果真係有地方想去
就會諗下點樣駁車去

有地方想去既
就mark住 再睇下行程上安唔安排到

我自己就唔想比pass限死我只可以去邊度

今次我都額外花左唔少錢去交通度
新幹線都坐左好幾次
好彩只係短程
花費唔多

睇黎新幹線好貴

東京 大阪 無記錯係要過萬yen
巴士最平三千幾yen
內陸機 之前睇四百蚊港幣上下

我見有人講去姬路搭新幹線 又有人話唔洗

係可以唔洗
本身鐵路就有車到
只係新幹線快d
睇你自己覺得半個鐘多唔多
我果時去 上網睇下野
打下機 話咁快就過左去

唔洗養女當然可以洗少d

我去大阪都無買pass，淨係買左張企鵝卡就算

散左之後慳唔少

我見周遊卡其實抵 有啲景點幾岩我第一次去

有冇風景睇架沿路

一般坐火車咁囉
OK 不過你唔會覺得"嘩"一聲好靚囉

ching你幾號去到幾號？
我同2 個毒fd都一齊去

其實可以買，因為聽朋友講，有d景點用pass入場會平d

坐新高速可以了

完全同意

總之自己話晒事已free爆

試過同鬼佬係機舖打左成日機

有冇為港爭光

無錯 旅遊係享受

Thanks 巴打

打咩？

有冇巴打識玩彈珠機？今次一人想試

下星期又打風 DLLM

聽日自己一個飛大阪 住邊都未卜 有係介紹 諗住膠囊旅館 有無又係一樣
有咩夜生活 clubbing 有無

可以試下住網吧 幾得意

Ching正經d💀

me:15/9-19/9

係咪同老虎機差不多？

日本網吧有咩玩

VR AV

大阪完全唔洗擔心住 一定book得到
尤其是係而家呢個時段

膠囊 住一晚OK 但長住就真係唔太建議

夜生活 諗起果時去大阪
晚晚都去飛田新地目及女
夜生活 大阪容易過東京

果D唔係網吧
應該係DVD鑑賞屋

利申 住過一晚

免費茶水供應
仲有漫畫任睇

聽日去
打算handcarry多左2cm
有無人知捉得緊唔緊

捉重量多

膠囊太惡劣？
除左飛田 有無酒吧果d溝下女😂

感激不盡

真 預計4-5號吹關西 而且幾勁下

等我仲蠢左一早就book左first cabin 都要200蚊一晚架

直頭住 玩果啲不如落飛田

4-5號有風 take care

我知呀 有d擔心
返黎第二日就返工

係煩
日日都要check in check out
想慳錢 寧願住青旅
再者 大阪hostel真係好平
九月睇過 一百蚊唔洗一間單人房
點解仲要住膠囊

想搵酒吧 夜場
可以上tripadvisor度睇下

但我聽日 仲未卜喎 會唔會仲有咁平單人房
TripAdvisor 無既
有無伴一齊夜場

住 新今宮和香囉, 又平又ok, x登仔窮遊指定酒店之一

今次試訓一晚DVD鑑賞屋
係逼於無奈
由於小弟訂酒店 set行程太抆水先定好
到真係book果時 啱budget已經無房
又唔想為左訓一晚 而要比幾舊水
再加上一直都想試下
所以咪膽粗粗去訓一晚

BTW 本來係唔止訓一晚 應該係要連訓好幾晚
但好好彩 去到last min 又有人放返hostel booking出黎
等我可以唔洗咁頻撲

飛田真係好撚正
從未諗過 睇囡尋春 可以光明正大到咁
而且唔撚怕比人掉包 用強國妹子扮日本妹子
價錢真心唔貴 囡囡質素好撚正
仲記得見過其中一個囡囡 對野真係有大波果步咁撚大

利申 齋睇無屌 一來無錢 二來無膽

新今宮真係唔錯
附近有間超市
夜晚想食宵夜好方便
想去飛田新地睇囡都好方便
最重要係價錢平

有無人鐘意行超市

me
晚晚返hostel前 一定行一轉
買宵夜 買酒

好鐘意買奶飲買雪糕食

又多野買, 又平過便利店
有隻抺茶卷我幾鍾意食, aeon 一田都有得賣,
不過一包兩舊都要廿幾蚊,
個便平一半.
仲有好多人妻睇.

但唔近道頓掘 心齋橋既？

係咪e隻

係, 呢隻係其中一隻. 好好食.

有冇瘋狂喪睇
人一世物一世咩都試下麻

近天王寺, 搭車去道頓掘都係10-15 mins 遮

""人一世物一世咩都試下麻""

呢句認同.

其實住hostel同cabin有咩唔同

有無通宵車先 我怕夜晚蒲完無車返去咋

超市買野 真係平得好恐怖
一般紙盒(1L)飲品 都係100yen上下
買水 大大支都係差唔多價

入夜後 便當又有得平
新今宮果頭果間超市 仲有炸物 同 壽司賣
返到去 微波爐叮一叮
一邊食 一邊飲酒 睇日本綜藝
真心幾爽

反正試完無人知

有冇試過求其走一去一間全日文餐廳 求其督幾樣日文字既

好難得係真日本人

重點係質素 要乜有乜
都諗住落去行一晚

老實 而家兩者個分別真心唔大
但係cabin 即係訓太空艙果種
如果住多過一日 有唔少都要每日check in check out

hostel配套上就會好少少
比較方便背包客

好似我今次去東京
由於要穿州過省
所以除左必要既野外 其他唔係必要既
都係先放左去下一間hostel先再去

cabin 未必會有呢個服務
但hostel 基本上都會有
不過 有無乜野條款 收費既 就要事前問清楚先啦

的士

香港要成$13
平得cls

而家好多餐廳
為左做遊客生意
menu 一般都有圖

其實入去餐廳前 出面睇下大約食乜
再搵google大神 賜幾個日文字既讀音
加埋身體語言 同埋英文單字
最重要既 當然係要面皮夠厚啦
咁就應該無乜野大問題
享受用餐

日本坐的士貴到hihi

行下日本超市 同激安
你就會明白
點解香港咁多師奶過去日本一轉
都要成兩三個行李箱返黎

真係爭好遠, 12算同7算, 一來一回慳唔少.

我本來都想買多D零食返香港
但係由於係揹背囊 無辦法買得幾多

原來cabin係咁
不過當體驗啦 反正未試過

我意思係想試下 試下叫完唔知叫左乜果種期待

飛田唔幫襯唔好去啦,果度西成區始終好雜...

me

我就唔建議咁做
叫左三個小菜就話啫
如果叫左三個飯 或者份量勁多既
食唔哂
一來浪費食物 二來對店家好不敬

識食 惜食

真希巴都入埋黎 我幫襯架

我問細佬 佢一班人去 好似話點左好多個湯

BTW 而家個價係幾多 有無變到

why 膠囊好長住？是否day day check out?

請問邊度有av 鑑賞屋？thanks

200蚊一晚 最平果隻？

仲有兩個禮拜啊啊啊

Search宝島24 金太郎

Ps 屌你老母 係日文字 班生番唔用剩係用c眼睇野

係

岩啊 希望天氣晴朗啦
係咪一齊食燒肉

thank you 巴打

隨時都得
見到台灣天氣真係怕左...

住過機場個間 Free up 大房 唔錯

有無拖喼？
最平既房係放唔到喼入去，無位行

點解可以free up既？

仆街 我星期一飛 但打風呀

有無睇到個風 係前後腳到 還是個風走左先到

係我到 個風都到

有冇人知地鐵紅線附近有冇$3-400晚酒店？

放心啦
我去果時
我只係遲個風幾個鐘到
去到好天到不得了
你去邊 關東定關西

關西呀
希望去到好天啦 我要去儲朱印

因為我隔離房好臭

同以前一樣

望佢打完風天氣會好啲

我都有諗過到時加唔加錢up
聽講行李擺出現 會比個鎖你

有啊 我聽朋友講放出面有野比你鎖住咋

暫時睇路線就4-5號

想問下洗唔洗每日check out

我都想去見識下
想問下一條毒L走去望望下，會唔會有走黎煩你

地方細 所只齋睇 就免喇
想試玩 可試一個鐘course
唔識流程 上官網睇 有中文

我一晚炸

又準備打風 今年咁多風會唔會影響紅葉？

各巴斯在日take care, 日本今年好多颱風

9月中去,好驚又打風

普子紅牌
下場無得出

其實我地呢啲月中去算係咁 岩岩完左個風

望就望月中無風喇
Hand carry 帶唔到遮
Touch wooooooood

我地9月中去應該會小好多遊客？

九月中京都，大津揮手區

九月中獨遊

即係下場對大阪飛腳無得出
睇小白同黃義助

小白受傷

去睇過，淨望，d媽媽生行出黎想拉我入去 但條女太豬，不了

巴打幾號啊

下場出唔到啊？

有無人宜家已經係大阪 今日打風有咩好做？

11呀
下星期係咪都會打風

上年九月尾 唔算多人 但京都
4 月個轉多人到撞到舊同學

我遲你一日
應該唔會岩岩打完又打掛

旺季麻
咁就好 太多遊客好煩

我plan左有一朝去食宇宙第一炸豬扒

我地係咪plan搵晚一齊食靚燒肉

9月中一個人去留名

係咪好多巴打睇神戶對大板

點解普度會紅左架

which day? try to join

me go ar, 塲波完左諗住點返大阪？

有冇今天大阪現塲情况？相片？、

未諗 可能 stay神戶

14號晚？

邊間豬
之前東京食過有間好好食

嘩……好堅喎，邊樹有得玩

八尾マンジェ(Manger)
聽講8點要排隊

下星期獨遊
一個想食烤肉放題
邊間可以

巴打幾號至幾號

3人？

一餐半餐 吹下水分享下 幾多人都得
最緊要好食

上面仲有幾個巴打都係差唔多時間
如果可以book埋就仲fit 六日食都得

各巴絲有定心理準 成個機場浸左...

你地幾多號機
好似好大獲咁

好大鑊呀\

唉

有無買保險呀
有用啦

條南海電鐵仲有冇得搭

我未買

from appledaily
油輪「寶運丸」被強風吹離大阪港，撞毀機場唯一通往市區的跨海大橋，部分船身已插入橋面。日本放送協會片段截圖

我12號10點機 聽另一邊巴打講 比你飛到都要睇條橋點 唯一陸路離開機場...

預有排都冇

有幾多巴打係10-15號出發去大阪架 一齊討論下點算 我而家都頭痕...

我

我仲買左來回

我9號

我
點搞好

仲諗住換15號機票去大阪
而家睇個款要轉地方

我塲j league呀

下個月中去, 有冇巴打住過西成區

小白又傷,,普度斯基又紅,,,點算

我之前住過

我本身今日5點機返香港 依家濟留係心齋橋 所有交通都停左

唉……好無mood
仲飛唔飛到

會唔會好危險 我貪平訂左間好近遊民收容所 search下就開始有 d淆

巴打，大阪現在怎樣？

都唔會嘅,但好多醉酒佬囉,
我之前去都係貪平,但今次住返心齋橋好啲

我諗飛就飛到
但係唔知點出返市區就真

心齋橋果面我諗我既筆直得 netmaru可以住

住西城區啲濕鳩旅館啦，行去食完組合料理返去沖涼訓

你有冇check過你間嘢有冇得沖涼?
我之前住個到無澡室,要出去附近個澡堂同班阿伯沖

有既 不過共用

下星期飛,好擔心個機場仲未整返好

隔離台風post 有相成條橋斷左一邊
呢次有排唔洗去

同我諗既一樣 我諗要等聽日個風走左再評估
10-15號左右出發既巴打有冇人開個tg gp集中討論同分享點做

要等佢風後評估啦 機場出市區唔知有冇損壞 如果有就得返神戶船出到市區

坐船去神戶

十幾號飛既預坐船出機場啦
十日流流長，雖然橋就收左皮，但水退俾飛機升降就應該不成問題既

有船出？真喺唔識呀

去神戶架

可唔可以教下路 洗唔洗預早book?

咁大個機場唔會出唔到去掛

行車橋加鐵路橋都

人在大阪
9月7號機番香港

係咪可以同定老細講8號9號番唔到工

我諗係喇

我8號

CXL晒所有野，等睇機票有無得退

下個月尾岀發 係咪都要取消啦...

名古屋/福岡/高松/岡山是但一個都走到啦

哦 原來咁出名
Facebook 成日見

排隊要好早果下死

水浸好嚴重喎

10-15號左右飛既巴打有咩打算

想知多啲

暫時自己最壞打算係推遲啦

我都唔知點

改做游大阪

出國失敗
酒店機票已經退曬....

紐西蘭跳過一次
好似3K6有相有片
只能講一句
值得!!!

想啊 需然有小小畏高 但真心想玩

陰公

除非佢無得飛 唔係照去

我點都去架喇 最多轉機

17號出發都愁緊

天災保險包？

我果份包，尋日都問定agent ，之前買定果d USJ 飛車飛都claim到

下星期飛，唔知剩空公司點安排

航

我5號凌晨飛關西空港機
無啦浸成咁.....

都冇辦法 冇人預計到天氣會咁惡劣
我下個月飛都唔知咩環境

機場條橋爛左？？咁點樣來住機場。。？

希望巴打飛到啦
依家銷咗假 努力返工

絲打本身幾時岀發？

最多比多小小轉去北海道

睇 sept15 j league 班巴打有咩打算？

唔知
有冇得退錢

傳機場會停一個月，我十月中唔知去唔去得成

好不安, 9月20-27會去大阪, 點撚算好, 已經買左機票(HKexpress),酒店

慘 始終都係香港最好

我都想知呀……神戶那邊又無news

會否去到match cancel

船.

同埋好大機會有巴士

JR同南海傾緊個點用剩返條軌

應該就唔會,始終仲有成個禮拜,只係煩緊點去大阪姐

我都係九月中自己一個飛大阪
現家睇緊不如改飛名古屋算

巴打which airline? which day?

Same, 巴打買左保險未

14/9 UO

於「受保旅程」出發前一星期內，預定前往之目的地突然發生罷工、騷亂、暴亂、惡劣天氣、天災或 「 傳染病 」

如果十月機場都未得，呢個包唔包？

me 13 UO

佢唔係突然發生喎....

巴打會唔會轉行程

有無TG group交流下☹️

未諗呀，我連保險都未買
買左保險先再留意事態發展再決定

咁多位巴打點呀
已經比左錢買對飛腳波飛
石田屋神戶牛又比埋錢

轉去福岡？

幾時去

估計機塲未ready

9月 27 飛

此post 已完

此post休息1個月

諗住飛名古屋
但14號班機未取消
而家hold住好煩

我覺得十月出發既巴打仲有兩個星期buffer睇下咩環境
唔洗擔心住 不過要做定兩手準備
利申 10月4號飛

12飛fukuoka 平d?

福岡去大阪點都貴過名古屋啦
何況名古屋多機d

我朋友依家係大阪 陽光普照 但機場關左 點都要去第二度走
我本身今晚飛 無啦

但名古屋機票貴d?

免費換機票
邊度都一樣架啦

10月5號既00:50 機

又唔使休，又唔係一定要關西機場

oh I see, I need buy ar

點解要買

我不是換呀

plan緊幾時去日本玩下, 一個人想去大阪或者北海道

10月2號朝早機，煩緊轉飛名古屋定改行程去東京，希望關西機場可以快手攪掂啦

唔係全部航空都有得免費轉其他機？

17號飛大阪，係咪好大機會要改

I see我明你意思了，你等confirm cancel 才轉？會否遲

18號飛大阪，未買保險，仲應唔應該買

10月2去邊都多人.....假如封左關西一個月....的人一定迫去東京/名古屋/福岡呢的大port

買定先無死嘅

到時班機無取消就hihi la
No show要陪錢
雖然都好大機會無得飛

UO轉地點要比錢補差價

仆街我10號去
收硬皮了

10月中去
買邊間保險好

見到隔離post咁講

cx 都人12號可改票……估下星期都難正常飛kix

叫

唉 係咪要等航空公司確認咗取消先可以轉其他航點

買左先，舊飛等佢公佈cancel?

風險是舊飛又唔cancel

到時如果佢公佈又飛到咁點算
我本來諗住一落機即睇大阪櫻花場波，不過呢場放棄唔緊要
但最緊要15號去到神戶

咁就慘啦 如果5號飛唔到 都諗緊可能直飛東京
本第4日大阪4日東京
如果要轉仲要取消埋大阪飛東京個轉

9月尾仙台去伊丹應該無事啦
但係我大阪返香港唔知點呢
有無清都係9 月尾飛

你買左樱花飛？我只買了神戶
今朝又話幾日後部份機塲開返

係啊,我買埋櫻花+神戶
好彩櫻花只係平平地買5000yen個啲位

ching 好有錢
我check左櫻花都full

神戶一心想睇小白,所以買貴少少,,
巴打你神戶買咩票價?

要15去到神戶你買定14飛岡山好過啦

最平那種4000yen? 我好遲才買、

kix仲無消息………………

HK Express由即日起至11日往來香港與大阪的航班因此而全部取消。

本身十月第一個星期去大阪
依家打算改去東京…

好似話台湾虎航已宣佈停飛更長？ 巴打轉唔轉飛另外再新幹？

未諗啊,你呢??有咩安排

係東京

我地都係14號飛
又買曬環球影城同神戶場波😭

如果關西機場仲未開諗住點？

小白係咪出唔到下場
係我直情轉去第度算

呢期日本度度都多雲

同問

清仲未決定？

未啊,如果小白都出唔到就應該直接轉其他地方玩算

但咁遲決定咪轉咩都貴？

無計啊,依家又唔知下星期飛唔飛得成大阪

到時如果航空公司取消機票,可能上viagogo賣哂啲j leauge飛佢算

我15號 酒店要聽日cancel
好想去

我本身9號去坐hx
打唔到去hotline
我想退票

咁快cancel?
Confirm 咗無得飛喇？

21號飛 岩岩睇蘋果 最worse係封一個月😭😭

22號jetstar呀
第一次自己去 依家唔知點算

尋日講架啦
而家講緊聽日開番國內線
話想盡快開番國際線

學我地囉 買福岡飛 果邊等佢退 博下

唔知道10月底應唔應該去大阪？

搭單問下
神戶有無邊度買到小白件波衫?

去
因為要睇山本彩卒con

13 號港航依然等緊港航取消
換機票岡山又唔啱時間，諗住退款再買名古屋

唔cancel拎唔返錢

睇嚟十月頭去得成喎

ic卡係咪即係八達通咁？
會唔會方便過pass?

無法知呢

ching 咩喺viagogo？原來可放咁正……塲波爆有人接唔奇呀

我地呢班月中出發好心大心細……唉

係啊,但今日睇關西機場又好似幾樂觀,最希望都係自己親自去睇啦

有無ana 撚
問左ana如果開唔返既話佢地會安排經其他機場走

我不是，但佢地改去邊？

無lu
13號班機已經取消左

confirmed?

係啦
email send晒黎
但而家唔識點再機票

uo? 我仲未收到

因航

ic 咁改去？、

改唔到呀頂
因為我用英航里數換
而家英航客服收左工
網上又改唔到

有冇UO 巴打去?諗住買多張peach去程博UO取消14號機票

只買單程你意思?
其實如果航空公司cancel 是否會cancel晒來回?

17號飛港航 岩岩收到通知取消左
之前訂酒店揀左無得cancel, 而家天災唔知can唔canel到

係啊，暫時只有peach飛到，咁我回程係peach,買多張去程peach應該ok

T1好似清哂積水，有望一星期內運作

希望啦
15號飛唔知有冇機

岩先book埋10月中住宿

月尾去大阪
希望uo同關西空港生生性性 去得成

j league巴打們，普波斯基仲喺germany

知唔知小白下場出唔出到

26號

9-13號國際線既list出左！

In MM I trust

有冇人收神戶對大阪飛一張 4000yen 個隻
去唔成
冇我放viagogo

我都取消晒了
轉飛福岡來回新幹線太貴啦
神戶牛都無得食
係蝕左睇波果三舊水

巴打唔去喇??
唔買多張peach去大阪?

嚟緊又有個風周末到香港
又撞正我返香港段時間,,真係好多阻滯

獨遊最唔好就係有時見到D得意野無人可以分享 同埋行都悶無人吹水
不過日本應該唔怕悶
但獨遊有個好處係唔洗就人 想點就點
同FD去旅行都會提議留2 3日自己周圍行

風季去旅行真係要草多筆錢先得
最衰J league 季中係呢個時候

我都17
宜家cancel哂...唔想on99係香港...
有無其他路

照買peach去囉

無晒去睇波班巴打啦？

月尾先睇

sept15神戶仲有冇巴？

仲有無其他建議?

除咗陸路之外關西機場仲有咩方法出返巿區

唔買啦
本來都係用里數換
唔想特登比多兩三千數去睇
仲要問過其他地區都已經無晒獎勵機票

想第一次試下飛田都唔得

我照去啊

#hoho
sorry 忘了巴打飛那天?

都係9月15
神戶對飛腳

神戸船

原本9月15日UO大阪

改訂CX去名古屋....去程中停台北....回程直達....早去晚返$4000.....咁遲改訂算係咁

17零晨cx走大阪係咪都死緊？
而且好似打正風

仲有幾多個成行 月中大阪

我仲諗緊...
17返香港，驚撞正打風返唔到香港要滯留

我改左飛東京 但黎緊又打風

有冇人想取消個行程
去個陣又驚大阪打風,,買多張peach去,到依家又驚香港打風返唔到香港